見到成班人玩拉丁文廣東話仲要屌人, 唔出了

我唔會再好似2014年咁支持呢班左膠

唔出係對左膠說不

核爆都不割蓆喎

起一起底就知你咩料啦 五毛狗 收皮啦

如果只係盲目支持佢地, 佢地唔會知道自己錯咩

你唔割
我割

等送中啦

你地無得救架啦

我係五毛呀

你一定係義士啦

算啦五毛唔好出嚟喇

善用不推文

唔好再話割啦師兄唔團結點同政權鬥
五大訴求 決一不可